要結婚，但呢排同屋企人關係唔好

年頭求左婚，決定下年結婚
諗住雙方家長見左面先至擇日
由5月話見，拖到8月都未夾到時間

宜家另一伴話唔想再拖，想快啲搞掂
但係呢幾個月既事我已經老母嘈到反哂面
（我老母企得好硬，嘈到話要同我割蓆）
搞到連見都唔駛見乜野都傾唔到
但我地認為點都要食餐飯見下面

無理由淨係預老豆唔預老母
但以我老母性格一係唔去一係就閪哂面
究竟我應該點做好

淨係簽紙 通知佢一聲結左婚
完

咁既老母 講聲 去咪去唔去咪唔去 唔好同佢嘈 到時佢後悔係佢自己唔黎 你有邀請過係佢放棄機會

咩事同你老母關係唔好？

梗係唔好
但就係事前咁樣同佢講
然後佢唔想見佢事啦

nei wah dim guy?

你諗下同你係同老母過世定同老婆過世

加埋你老豆會出現 其實無咩大問題

我地關係一向都幾好
況且我仲有其他兄弟姊妹
咁大件事唔想求求其其
但一諗到佢講既野就卻步

我都想佢會開開心心咁見證我既人生大事

巴打比唔比到意見我點做
即係我叫埋佢出席？

依架你老母同你割呀 老實講到左今時今日仲係藍
除左冇良知冇良心 我都唔知可以點形容佢地班人

不過樓主你想好黎好去我覺得好難
一個老母冇良心冇良知既老母為左班黑警 垃圾政府同親生仔/女割蓆 佢 真係你老母？手指拗出唔拗入 仲要係向惡勢力

見左家長先

之後同酒席果啲每次要夾都問兩老意見 佢唔理你就搵老豆

愈近擺酒日子 你唔催你老母 你老豆都會出手下話？

除非你同老豆都無計傾 咁就當通知左 唔黎就算啦

下半世人陪到你最後果個先係最重要呀

咁你都要講咩原因鬧交先得㗎

Sorry,眼殘冇睇清楚

通知佢一聲，嚟就嚟唔嚟就算

佢政見係點我無得改變
但關係搞成咁我真係好失望
我寧願佢係政治冷感既師奶

聽落你都唔係同住 割唔割蓆 都係一年食幾餐飯
大好日子叫埋佢來搞死個氣氛咪仲衰
完晒所有野之後通知佢一聲就夠

一係你試下揾日食餐飯試下唔講政治 睇下個氣氛點囉

你老母冇良知 仲叫佢黎？

突鳩登唔請佢 證明比佢睇 你有幾鄙視佢

呢d唔係政唔政見啦 係良知良心呀

你叫佢自己諗下
係咪要為左個班三唔識七冇學歷又成日叫霸王雞嘅警犬而唔去自己親生仔嘅婚禮
撐政府嘅就多佢一個唔多 第時有咩事個政府都唔會幫佢 但個仔結婚唔去就後悔一世架啦

咁我交代一下點解會嘈
我諗住去發夢，但佢唔想我去
個一晚佢係勸我唔好去
點知第二朝佢sd段野比我
內容大約係如果去發夢就割蓆
我家姐睇唔過眼就同佢理論
之後佢2個反左面，亦都嬲埋我
但由此至終我都無出過聲，之後都無去發夢
就係咁佢就同我割左蓆
我有試過氹佢，但佢無理過我
我好唔開心，已經執好哂野準備搬走

宜家仍然一齊住，但見面唔會講野，掂行掂過
大家各自各生活咁，屋企入面都少左好多聲音
無人再敢講政治，亦都無再一齊食飯

都要邀請既，佢後悔都之後既事
幾廿歲人都要管，都唔化既

咁走啦 如果仲着緊你嘅就會覺得為咗呢啲事而鬧交好戇鳩

我唔想之後會後悔
但已經唔想再去同佢講野
你明唔明個種矛盾